唔訓既你 依家做緊咩野?

思考緊人生有咩意義 我到底想做咩
幾時先會真正努力
幾時先唔會比人睇死
幾時先有女
幾時先唔係地底泥

有冇結論

今晚陪正印，plan緊後日正印走左之後搵公司個妹妹定早兩日先識條靚絲！

個結論就係我都無努力過 諗咁多把鬼咩

Helloooooooo

Bye

做咩bye我

因為我地係夢入面見

咁幾時努力

你好

咁浪漫
你今日咁早瞓嘅

hi all

hi new

聽日早起
早抖時b

早抖蘋b
死啦 我哋會唔會搞到呢度其他毒撚好妒忌㗎

Hello

me old seafood

開左學未

me新人
有咩要注意

開左啦
開左一個月鳥

我返工返到個人謝晒

哇呢句好mean
唔怕啦叫佢地搵返個男朋友

你去嗰邊讀啲咩？

就27
好徬徨。。。

Mean得滯sor lor

聽日

屋企無哂牙膏diuuuuuuu點算

第一次見面
自我介紹下先
我叫悲歌
我係個男仔

原來你都用lor唔用囉 why so夾

辛苦啦柒妹

IT狗

你係我女朋友啊嘛 緊係夾啦

你仲唔訓

你以前都係讀依啲架咩喺香港？

依家情況如何

支持

開始肚餓了

夜晚食宵夜易肥啊
飲杯暖水，冇咁餓的

有冇李斯特林

唔係讀依d
但做依行

你幾點瞓左？

食杯麵

冇唔用牙膏就咁刷算

沖緊喇

唔好用咁多李斯特林
化學野唔建議

好似4點到

咁聽朝點算

淨係浪口都唔建議?

捱到咁耐

其實我唔係香港

屈人寺一開即刻9衝落去買
仲要夜晚食咗譚仔 個口勁大陣味

仲要食譚仔
有冇叫白肉

好彩佢賣哂 如果唔係我應該會食到時就真係gg了

之前剝智慧齒個牙e俾咗漱口水我 啱啱揾到 未用哂 終於個口無咁唔舒服

到時你開口應該俾人告收藏生化武器

Pepper lunch😭 思鄉証發作

用住鹽先

垃圾紙皮牛不了

屌你 我自己切㗎
我尋晚冇瞓 今朝出街市買！

喺外國讀書？

我意思唔好用咁密
間唔中一次就夠

今晚最後一晚通宵更

好好食咁好佩服整嘢食叻嘅人 我煮嘅話唔知點解煮親都fail

好咸

恭喜你

下個月再見

其實唔係幾識 不過我上網慢慢學
因為外國食中餐好貴 所以要學識煮唔係嘅話下下幾百蚊就不了

成日fail個位喺邊？

😂😂😂明

正呀

矛錯

一個禮拜一次得唔得?

但已經冇咩餸喺屋企 今晚可能要煮意粉

再見一排啦藍蘋

聽日買啦

尋晚瞓唔到 朝早五點幾醒
就冇瞓過
係咁做家務消磨時間

巴打 是唔是巧年輕？

我尋日向佢坦白咗話最近好似淡左同埋冇激情。

但佢又唔願意去傾

我嗰friend去外國讀書都要拎個電飯煲過去定係其實個個都會咁做？佢仲要擺喺自己間房 煮完飯一定會成間房都係飯味

唔知點解成日都煮燶哂同埋成日都無乜味

都會咁做 不過其實外國好多飯煲
唔駛怕。

屌擺入間房到未成間房臭晒

😅巴打下次煮嘢食前可以試吓醃下啲餸先

英國飯煲冇咁好用
住過studio成日去人哋度住飯

真心咩
但我用緊又幾好用

你唔好係好似淡咁簡單

咩意思
但真心依家見到佢 都覺得佢好煩

你試下攞嚟整蛋糕炆嘢煲湯會煮到嬲

我唔會 煮飯㗎嘛 唔係攞嚟煲湯
我寧願洗多幾個煲 但係入味啲喎啲餸

Typo
你唔係好似

太多根本性問題，有太多唔到佢解決到嘅問題

住hall啲爐會cut電嘛
啲餸關飯煲乜事

真心
我除咗煮飯，長期入返房
佢仲屌我話咩 佢成日就我

我心諗你呢間屋 你有做過家務咩？

係嘅

你又話煲湯，煲湯都有湯渣掛

你自己都知問題所在
佢唔修補冇人點醒佢都係死

好少食

咪又係佢老母
老母大晒

我同過其他男仔friend講過，佢地都話聽老母講係ok 不過要有自己思考能力

好悶
就黎做廢青做成年好想返返工

佢老母係支線
佢自己點諗係主線
佢點諗咪影響埋幫唔幫你拎重嘢做家務呢啲

唔係啦
老餅一件

是但啦 佢間房又唔係我間房

我好少煮咁高難度嘅餸 通常煮野食求其淥熟佢 食嗰陣時落啲蒜鹽算 費事煮完又唔食得

Keep住搵工啦
依排難搵工
冇得唔做廢青住

睇緊連登

識玩蒜鹽已經好好

係 同埋諗返起真係嬲

屌 好求其喎
不過我之前都係咁
要慢慢學

佢唔傾試下經其他人把口同佢講
但同一屋簷下行到呢一步

搵左半年...份份都齋in...試過offer都傾好 最後又唔請

當係儲下interview經驗...
連offer都傾好但唔請都幾陰公
加油啦巴打
如果唔係等錢洗都急唔黎

咁當然唔等錢洗

但太耐冇做野 個人會好頹
明明之前我係公司OT得最多果幾個人最搏命係我依家最頹竟然係我

畢業便失業
頹咗一兩個禮拜冇感覺
覺得咁搏為乜

我果陣搏到盡 都係因為個supervisor辭職 我見有機會升先搏老命
點知做做下上司同Director都走 冇人睇到我努力 最後仲同新上司反反地面

人哋走先衝，職唔係咁扎

更加搏左
之前一直都不斷OT 所有task pj都靚靚仔仔 mgt都有讚

開鳩po

忽略咗其他嘢，衝得幾勁人哋都係睇唔到
ot唔等如做到嘢

我想同佢傾
不過成日得把囗話咩 你講到咁 咁我可以點

其實OT得多唔代表做得野...
反而OT得多係代表你做野唔夠效率
未必係好事

邊個post

入嚟睇吓咪知

係多野做到癲呀
本身分比我做既野當然唔洗OT搞得掂，但之後有teammate走，將所有野比曬我做就算
之後supervisor都走埋，handover list 30個task，28項都係比曬我
一個人頂5個人既工作量我都唔想OT

約出街講，試下date完一日最尾大爆法
千字文試過唔多有用就不了
再唔係你自己去fd到住一兩日冷靜下，聽下自己內心咩感覺先，除咗佢要成長你自己都要
太多因素影響你依家做嘅嘢同決定

會唔會係本身覺得你有料比你跟，點知同佢哋預期有出入

但係我依同佢住
Date黎冇用

我諗住返leeds住先 不過話佢裙腳仔又67

佢一定會話 咁你係咪叫我咪聽老母話 ，之後一定話我一定要咁做

諗緊幾時先遇到意中人

有咩機打

同居唔date得咩
Date係一齊去下其他地方，行下河邊，一齊去玩嗰隻

咪掉低佢自生自滅先

又掉老母出嚟就同佢講問題係你唔係老母，你同佢老母拍拖咩

咁我好想知究竟佢地預期啲咩...
樣樣野都超額完成 客同supplier都sd email黎點名讚

去識人既動力都冇

輸人脈？

我認為係上面樣樣野都cut cost 慳得就慳
連我前上司走左後 個replacement係低過我前上司一級
所有職能一樣 但人工低好多

我中意既唔鍾意我
我唔中意既都唔中意我

咁又慘d....
我都試下走剩2個teammates
原本6個
但果陣最盡ot半個鐘算
佢地請唔到人冇理由要我幫佢食
又唔係俾埋佢地果份人工我
死唔掂同老細講
你請唔到人唔關我事

未知
等下

ps4

正常

我地有反映過 嘈到同mgt開埋urgent meeting傾workload問題
但最後咪又係得把口我地只可以繼續做 一係就好似我咁遞信

咁有乜好留戀
早走早著
又唔係搵女，所以應該要騎牛搵馬

已經第四年無被愛既感覺

你等愛滋嘅感覺啦

想被愛滋潤

果期其實老豆cancer突然一個月都冇就走左 成個人都勁down 覺得自己掛住做野 完全冇睇住屋企人 好內疚
而老豆走半年前 外婆又突然係醫院暈低走埋...所有事都係我搏命爭取表現期間發生

車完班學生去民宿
返到我地宜蘭間屋
宜家準備食少少野就沖涼訓

啱俾人hurt完⋯

過完冷河又一條好漢
上咗堂就知乜嘢先重要

咁支持你啦巴打
得把口叫佢地食屎啦
唔撚請人彩佢都傻

得果4年都講出黎

台灣巴
辛苦你地了
好好訓一覺休息下

振作絲打

最好笑係我臨遞信前問個新上司 我地會唔會有promotion 因為個空缺都好耐
佢：「冇 唔會有promotion/加人工 加workload就有 你咪自己諗下做唔做囉」
我第日即遞 佢即刻捉我入房：「你...er...諗清楚未架？我可以當冇睇過啵」

我架車泊咗係外父架舊車隔離
成件事好怪雞咁
佢個架就上兩代
但keep得好新
好似父子車咁

個上司都幾撚賤種
間公司佢有冇份?
不過點都好
咁既閪公司早走早著
睇返上面你個回覆
果排應該好痛苦
好好地同依家既親人繼續相處多d啦
工幾時都有做
雖然依家唔係

外父係唔係度
可以又同佢飲天光

就黎30歲啦，好難識女仔

係呢個新上司閪啫 乜都只係卸膊 呢行既基本野都唔識

依家就係時間多得濟多到真係會悶

唉唔好啦
好撚攰
佢都有問我飲唔飲酒
我話唔好啦
我聽日仲要做野

你做主動唔得嘅

唉
我試下 不過最近天氣麻麻

多謝你嘅意見

不過而家又lock down

係吖係吖
你咪繼續叫雞取暖

咁咪行咗後半步先
反正你都冷戰緊
返Leeds老豆老母問咩事你諗定點答

又一個星期

發惡夢

個aa狗又唔上心
比完錢又冇影屌老母

我尋日發咗個好搞笑嘅夢

OpenRent/ SpareRoom 算啦
下但你唔係搞掂咗啦咩
其實你依家咩stage

我呢排成日都發惡夢
最深刻係出事冇左隻腳 好真實

Hahahah 咁你有冇仔真實

之前租開係入住嗰日簽同比錢
聽講業主唔喺度要早啲

受傷冇咁驚wor 我發夢有鬼驚到嚇醒。Diu 打字都驚開哂成間房d燈

咁又係....
如果我依家散左應該會孤獨終老

有個咁既上司都係要走架啦
冇理由食佢既屎
依家最慘出街冇咩好做

真係開心
再飲聽日可以射波

就快又一年

好想打返波好想聽返啲羽毛波比我打到啪啪聲

咁好難會訓得返

無

咁依家你搞到邊

突然又已一年~

簽咗比咗
預星期一收鎖匙掛，又唔撚覆，屌

諗住睇下其他野唔記得就再瞓，我仲係keep 到個眼瞓mood
做咩咁夜都唔瞓

會唔會有d啟示

貢多位早晨

廢青耐左 生理時鐘亂曬多數中午先開始想訓

過咗reference check未

想等多一兩年 依家嚟早咗少少

呢個時勢生仔好咩

個fd 想我幫佢手整啲野
咁大家朋友一場咪口快快應承佢
結果佢每隔幾日就催一次，好似奉旨咁
最後我搞掂晒叫佢嚟攞，佢仲要話唔順路叫我攞過去俾佢。

btw 佢喺呢個過程係一句唔該或者多謝都冇
點解會有啲咁既人架
好撚嬲嬲到失眠，以後唔會再so 佢

恭喜你！ 生多幾個

Sorry 囉

人生在世其中一樣一定要學Ge 野就係 say no

冇吖
其實我呀媽呀爸唔知佢返咗黎
冇野嘅，返屋企我有隻貓

咪理佢 叫佢自己黎拎
唔拎就整爛佢 sd返俾佢

認真 唔好so
唔好瀲親自己

窮人生仔正仆街
有足夠錢先好生咁多個

當認清左個朋友

聽日拉班學生黎飲先
佢地話有個台妹係原住民好飲得
我太太好想試吓係咪咁猛料

運動場應該開返啦
但會唔會有第4波就唔知...

Mel巴
話說今日食左kebab pizza唔知點入cal

我喺個腦到重覆咗超過100次呢個畫面
現實就係死狗咁當送佛送到西

不過學各位巴絲咁講，一定會疏遠

好嬲自己咁廢，但又唔想因為個咁既人搞cheap 自己，當面爆佢

當識少個

台妹大戰
巴打可以食花生

之前舅父book到場 我都唔敢去住 真係唔安全

食呢d唔洗入啦
唔係連鎖 好難知佢用幾多位去整

太太個妹仲飲得
係會嘔到周圍都係咁解
佢地話我係飲到喉嚨借過咁個款

你心地好唔係你錯
只係人地濫用你既好

下次唔好再咁幫佢啦 唔識感恩既人都係仆街
今次當買個教訓啦

過哂

英國地產文化好撚垃圾

咁無問題啦

真

瞞得去邊，比定心理準備佢哋唔撚租好過

但又唔撚覆
單又未有，又要同屋企人交代，夾撚咗喺中間

有錢我開間好過，屌
新鴻基李嘉誠起咗好多

見你當佢係朋友就用到你盡

訓唔著，好大壓力

工作？家庭？學業？

做開兵？

你係傻鳩

學業，人際關係

打緊丁

今日啦

睇完後來的我們
好掛住ex
好心痛爸爸
諗起一個知己

諗到自己好似讀極都好低分；同埋要塑造一個 open嘅性格都好攰

我讀u果陣都係仲要上埋莊做P 要同人不斷social 明明自己又唔係世界仔

堅強嘅外殼隱藏住脆弱的內心

上佢間舖屌柒佢?

真係每日都戴面具去返學咁

駛唔駛考牌? 我唔識

講多少少?

射咗未

可能係我自己不自量力啫

係度學埋啲其他人social

做P好outgoing...

自摺算啦...

真係講得掂
屌你份工做唔撚掂就咪撚做
咪撚發我脾氣

聽日打多次電話先
呢幾日大風到傻，啲衫同褸喺倉
落街食飯都唔係幾想

唔洗啊
但上咗堂先會好啲

後來我們什麼都有了
卻沒有了 我們

btw 係連登提支那野

果陣扮架咋不斷yo人 懶係好talk得咁

其實搵個普普通通圈子入可能仲開心

我一路睇都一路喺度諗 仆街支那野

Btw 係 曾經好執著當時以為係重要既野 但忘記咗原來最重要既係對方 無咗我們就有咩都無用

改錯名 我先係傻鳩

唔想咁肉酸無啦啦開佢波
反正佢一定都唔覺得自己有問題 有啲晒氣
寧願好頭好尾跟住唔再聯絡

利申：唔係異性fd

星期六有人開工架咩

有咩堂上

你year 1?

感同身受
係咪有時會空虛寂寞凍
間中又諗返起以前既happy 時光

如果俾你黎多次
仲會唔會分手

發咗個夢 夢到自己變返個細路女 夢到自己過身過咗十幾年都未夢過嘅老豆 上前走去拖佢隻手 好凍

趕緊份assignment

可能爸爸掛住你

加油呀!

我畢左業幾年啦但做p果陣係yr2

唔係我講分手的
但如果都照比我黎多次
我唔會比佢講分手
唔會要到佢講分手呢一步先識諗

但其實無得咁計既 無分到手 我又唔會學得識依家識既野

jot低緊d ASM幾時要交同幾時test同Exam

樹欲靜

真
算啦咁

放咗幾個臭屁

其實算係好少掛住佢架喇
諗起就仲係差唔多每日諗起一次 雖然仲有兩日就已經過咗兩年

不過心入面最掛住既始終係佢
好多說話想同佢講 想比佢知道

Basic knowledge n negotiating

Google寫有
應該都開掛，試過星期六睇樓

巴打勁好酒量
係咪飲得多練返黎

Reply緊定呻？

完全明 男人 要有膊頭
有D 野 只可以止於唇齒 掩於歲月

咩意思？可唔可以講白啲？thanks

好臭

又出現兩個post

當一個人越成熟
就知道好多野只可以擺係心到回憶
就算有幾咁難受同唔願意
都要記得當初係自己決定呢個結局
可以遺憾 但係唔好後悔
人 要輸得起 玩得起 愛得起 亦要痛得起

做緊asm

assignment?
加油

Assignment呢樣野好青春

兩樣同一日食你唔會想計
計完會死

同一樣野
但都想知到底值幾多
第日食返少d

There are 279 calories in 1 piece of Swedish Kebab Pizza.
食晒成個都係2232
多左少少

今個月kebab pizza quota用左
要等到10月25先食得

淨計pizza大批已經爆啦

聽日引鳩你食先屌

聽日開post應該煮緊晚飯

Serving Size Calories
100 g 282
1 small (8" dia) 991
1 medium (13" dia) 2616
1 large (15" dia) 3483

過到3/4年 夠yo啦

好多識完都唔知點解當初會識埋呢啲人

明吖

呻

以為你講緊間公司

準備返工
個心煩緊點樣先溝到個鐘意咗4年嘅女仔

我有一秒都覺得
但冇理由就咁打一句野

4年 都好長情

可能係我一廂情願呢
自己都唔知點解會鐘意佢咁耐

但4年都溝唔到 係咪註定要失敗...

佢咁啱細我4年 今年DSE 我下年一月又過澳洲讀書
可能有緣無份啦
最近多咗睇關於占卜塔羅星座果啲野
當買個希望俾自己 雖然自己唔係好信

British?
又係已經冇感覺，睇慣

我明呀 睇唔開就去玩星座搭羅

香港個朋友

咪撚搞人啦屌
仲睇埋啲傻閪嘢罪加一等

發現左舊同學係雞蟲

你叫嗰陣撞到定佢係你個客？

追咗四年都唔得，就當你得又要long d
想食細路女都用下腦啦

哇屌
你點知的

已經半放棄香港啲人際關係
你嗰個都棄得

想聽
Please tell me

可唔可以唔好個個男人都用D鳩諗嘢

唉 唔知了
會唔捨得架嘛識咗咁多年

衰完又衰冇前景嘅一廂情願唔好比咁多假希望啦

對上嗰次返去同中學兄弟反面就已經冇感覺
道不同不相為謀

其實我係真心鐘意佢 冇其他

那 今次我buy你
但男人可唔可以唔好個腦係條鳩到

我有酒你有故事

我就係要呢D

係真心就放手啦

都唔係，有日行街時親眼見到佢上鳳樓
佢唔係住嗰區，以佢性格，都唔會買/租嗰區單位
好想叫佢介紹啲身材好嘅比我，反正佢熟架步
但太耐無傾過計，諗緊點破冰好

睇返過往紀錄我又唔係
有時我都想我係

戒咗酒好耐
開靚嘢再叫我
唔飲有氣嘅

好想叫佢介紹啲身材好嘅比我

即係想叫嗰陣撞到

算把啦屌你
去到澳洲好好開始過

對鬼妹冇咩興趣
同埋去到澳洲都唔諗住溝女
到時先算啦

你閱讀困難?aa 介紹完層樓比你，係咪一齊住?叫嗰陣撞到咪撞到囉，出嚟做野之後愈來愈少朋友，有啲同事見你無咩利益，都好少私下接觸，我唔想咁寂寞啫

得鬼妹咩
出得去讀書淨係讀書好浪費
唔係叫你周圍食，係去開下眼界

你閱讀困難?
問你叫嗰陣撞到定佢係你個客？你話都唔係

屌 你都係potential 雞蟲

嗯嗯 聽住先

講你就講啦咁撚多嗲

認同

今次我認同你
只限今次

瞓醒

有原則同君子係兩回事
事實係嗰陣酒醉三分醒

我都係早晨蘋b

導火線係佢條女
之前條女飛佢，佢玩脾氣玩失蹤(唔係第一次，中學佢比人飛打爆咗locker)，落雨上山揾咗佢成晚
之後又和好如初，冷靜完成班麻甩佬食飯飲酒話冇下次，大家有共識如果佢又同嗰條女嘈就唔撚幫，佢自己都話再炒大鑊就真係分

隔咗年我返香港，加埋個台灣返香港，咁啱有個搬咗屋吹雞上佢天台燒嘢食，初頭話冇錢(話明我哋請)，之後水都唔上又冇話去定唔去，最後自爆要陪女就大家嬲撚咗

仲有好撚多嘢，以前一齊返工返通頂揾錢好有上進心，依家打機上到位就開口埋口都係打機，冇錢仲要養呢樣嗰養

諗嘅嘢，想要嘅嘢唔同咗，價值觀，人生觀差太遠
以前佢比我影響得多，有時都覺得可能我有錢

好笑
已經幾次

Typo
可能我有錯
不過有錢都係錯架嘞
同佢講太多及時行樂，玩得太癲
嗰時可以個個禮拜買新玩具玩，唔買就揾新活動玩

係咪因為你有錢佢無所以價值觀唔同?

收啦

唔係好關事，初頭大家冇錢咪又係通山跑，去探廢又一日
佢話考消防考海關康文嗰啲冇咗回事就開始跌watt

唔係potential
係雞蟲

已經有進步啦前排煮完就算 而家會落啲蒜鹽調下味

啱啱訓醒 第一次覺得牙膏係咁重要嘅嘢

學煎扒先
玩完牛玩雞再到豬
大中細火好快學識

老母買㗎屋企有咩用咩

電池爐
話說你係未訓定醒咗

戴口罩衝落藥房買一打返歸

先點幾
邊有咁快訓

老母唔教煮飯係罪
利申 五歲比老母捉入去企櫈仔學煮飯

都可以學
冇鑊氣啫
點幾，瞓咗晏覺

無咗回事係佢惰性

That's me
You are not alone

都係
救咗佢好多次，唔撚再教化佢

咁幾好呀

緣盡
咪睇開D

要上堂1130先落 到時即刻衝落去買

你唔係成日煮架咩
自己食唔對自己好啲

掛住彤彤豬

成日都唔記得你哋唔係香港會assume 一樣時間

就快煉成到人體沼氣

去搵佢啦

你生仔都要教
你學好咗先

真，成個圈都散撚咗

生出黎叫個仔教返佢咪得
唔洗自己學

呢個係我老母心態
成日點我去學呢樣嗰樣

我杯麫 叮叮多
連boil 都懶
有時食餅乾薯片就算
唉

女朋友?

擔擔麵煮過
想唔想知要幾多花生醬

生出黎唔為老母做d野點得

你個idea 幾好
I buy

唉。。。

有錢生仔我已經meet咗連登要求
唔好咁過份

我愛佢

薯片整焗雞同蛋捲都好食

每個人都經歷過
唔駛太傷心

我睇住我老公煮你覺得我唔知?

全屋水電除咗冷氣都係入我數
佢叫我去考牌就整哂全屋
好彩走咗佬

咁你比錢佢去學

過份左
似係工人多過仔

前者想叫老公整
我乖乖地洗豌

老母唔識煮飯
老母個老母都唔識煮飯
所以老母個仔都唔識煮飯

咁拍拖未

呢度又未揾到自己個圈

繼續愛她

點知你啫
肥撚到仆街，但又要咁多先好食

屌 以為女朋友

大家鬥唔洗碗之後齊齊唔煮出街食

未係到夠耐?

用洗碗機啦

有排先夠一機

電池爐好細火都好熱
都有可能係用嗰個人嘅問題

原來你唔係香港咁你係邊度？

你好 我係木星 請多多指教

咁你唔好生仔
老母老豆識整魚蛋月餅米餅仲好多潮州菜

佢應該拍緊。。

今個月先搬出嚟嘛

從來冇一刻冇。。

你好
成日都見到你 不過無乜機會吹水

咪儲一機先洗
你洗衫洗一件咩

咁...振作

你好我係新人

都太熱就離火，同炒蛋一樣
英撚

我只係怕要洗啲好多汁嘅嘢
就咁淥唔會洗得太辛苦

未拍先綠
好笑

應該冇綠既機會
上面巴打唯有等待

一定唔會生
你老豆老母好正
我煮嘢食咁shitty 但係都好過我老母

睇ref book真係好撚有用
之前晒曬d時間上埋晒d垃圾lecture
真係屌出黎

依家吹

樓豬係新人
假咗啲喎

住耐啲會有

係老母老豆，即係呀公
我未學就走咗
老豆都唔差，係煮大鑊飯嗰啲

平時食好燒賣湯？

大學上堂係笑話

橫刀奪愛囉

近排先識開post....

好撚臭喎

以前bachelor成日走堂
依家上黎讀另一科諗住俾心機上堂
點知聽埋晒d垃圾

係真唔係
遲下又lockdown真係玩都唔洗玩
由零起步幾難下

以前唔知點解一落隻蛋落個獲就燶咗
後來發覺原來係因為太大火

咁多人去英國讀書

沖水再掉入去
你估佢萬能咩
不過整蛋糕可以即放即開機都夠力洗嘅

上堂都係同friend 子開心下
駛乜咁認真

奪到至得嫁

不嬲都係自學唔識先問架啦

唔係
我讀一科新野真係要專心
9fingfing只會fail

咁無了
等下啦只好

咁加油啦 等睇你distinction grad

煮飯比多少少邏輯

咪得幾個地方揀
邊似樓豬咁勇

背脊生咗粒瘡我屌

目標唔高
準時畢業就可

咁正我阿公應該唔識煮嘢食

咩料 燒賣湯 平時食開hktvmall買嘅即食餸

我依度治安應該唔差掛...

搽oxy

要上堂8:30開始 而家先正式上

竟然唔識燒賣湯
佢未開嗰隔食乜

好過英國掛
未去過，想去食馬丸

呢度冇

讀咩呀你

BK有馬肉包
好耐之前

做左個一個明知好錯既決定
而家剩係想呢埋等到世界沒日

英國無咩

咩嚟

我用緊隻有Benzoyl peroxide既藥膠
好似幾有用
但唔知祖國有冇得係藥房買

咩係bk

有冇得補救

係咩

我識條女大學去瑞士讀

有
當地食唔同啲嘛

呢隻？
用開茶樹油

醫暗瘡既膠

不要再說了
樓豬有女，成日扮毒撚單身狗

我明。。要等下世呀嘛

有個close既同事分左手 應承我唔會拍拖一陣
我on99信左 佢今日同我講佢同左第二個一齊
我發哂脾氣 叫佢以後咪撚再搵我

利申：有個拍左拖7年半既女朋友

漢堡王

第一次見

咁你都知？

可能就快散呢

睇唔到
我用緊依隻
但應該係瑞典野
唔知其他國家有冇

Why me =.=

你有個利申關你撚事咩

你想溝佢？

勁嘢嚟，收得太快好撚乾

咁呀
一係道歉
一係當少個朋友
一係辭職

因為我報咗串

搽得太多即刻變70歲
利申試過

我啲皮膚都好撚乾

大家有意思 但佢介意我有女朋友
只有做frd一條路大家唔會踩過界

咁仲叫我揸

有意思做乜撚嘢friend
自己呃自己

我當佢一個解脫等我唔洗再諗
其中一個原因係我地唔係香港做野 wfh到而家 冇見好耐

有拖手係唔係叫有意思？
法國妹唔識佢點諗 有cultural difference

咁咪唔好搽咁多
搽少少都去得好快

咁之後返工仲有冇機會見面?
冇既當少左朋友算

差唔多價錢
唔計郵費仲平過我係度買 diu

好就好在我間公司有千二個人 佢咁岩掉左去第二個building
以前係我地去靜靜地摺埋搵個地方食lunch 而家應該on99自己一個食算

試茶樹油

早晨時b
一大早扮靚靚出門了，去飲

垃圾乞食文科

啱啱search知到了
嗰排發生左好差嘅事 無乜心情上連登

之前有工人姐姐 佢會煮嘢食 而家我同阿妹都大 唔洗人湊 就到老豆老母煮

Wohhhhh恭喜
有間黃店叫beans超好食

嗰間有分店最近我係，不過未食過

個人無乜邏輯點算

我個best friend 都係英國好掛住佢

嗰間我之前食過 個開心果pizza真係

值得屌？
下次去試先

見到連登其他巴打話普通
我自己覺得幾好
值得屌

Ok thx
咁早起身有咩搞？

上堂啊頂

係喎都唔知你幾大(?)

你真係唔知唔係扮，我陪住屋企人行街，喺街度望住佢上樓，唔代表我跟上樓，你個問題二選一，default 我一係雞蟲叫緊雞嗰陣遇到佢，一係做雞遇到佢。我事後想佢介紹，唔代表我叫過，新手唔搵老馬朋友介紹，唔通信網上打手食評浪費錢?你咁問人，同問人個蘋果係青定紅，有咩分別?事實上嗰個係黃蘋果。你諗野有盲點又唔認，一味當自己啱曬，邏輯能力真係好高

係呀
由中四飲到大